(求圖)瀧放左個震蛋比三葉

好記得有呢張圖 三葉隻手有個制 叫佢按一下 然後就係個震蛋震
個陣見到冇save低
有冇大神可以po返出來

入面可能有

[Lmgtfy] kimi_no_na_wa vibrator

唔該哂 係呢張喇